iphone12 送貨討論區

有冇人揀咗送貨係已經有進展？
仲係準備中，嗰日8點10分左右買

準備出貨中

咁慢既

咁快手

星期五唔知有無機會送到...

我已出貨

app係11月2至11月10送到

不過email預計會11月19號送到

會唔同架咩

無圖講經咩

唔係不嬲都係咁咩 上次訂都係咁

可能你個magsafe會11月19到

magsafe 而家入store買都得啦

20:03 仲係處女中

一部23-27尋日下晝轉左PFS
另外一部23-28仲處理緊

你呢張圖email黎？點解我收到嘅格式同你地唔同

係啊，gmail收到

會唔會考慮轉pro

狗屎垃圾都開一個po

expected by 29th 又符合到24/10 - 29/10
冇衝突

反正book左時間 上年都係咁 ，最後直接行過去拎機，搞撚掂

是咪我問題

你就爽啦
未發佈已經收到機

有冇人已發貨？

cancel order 係咪要比15%?
買撚左藍色勁撚柒

未出貨好似唔洗

有無人status有轉過?

想知紅日會唔會送

慢到..

尋晚見到隻藍色即刻cancel咗張單，今朝已經退返錢

我仲未轉prepared for shipment
12 藍色

我12pro處理中

pro唔係點都11月先有咩？

我23-28號

玩撚完了仲未出貨

仲係處女中 應該遲到

轉咗準備出貨中

我都係。剛轉的

我都係, 但係APPLE係唔係會HOLD多一次CREDIT CARD LIMIT?
因為我張RED 卡無啦啦話APPLE扣錢
打去HSBC又話線路煩忙

yes 次次都係咁

我都係 岩岩收到sms 話碌左iPhone 條數

都係red卡？

我渣打
用銀行app可以睇到
琴晚未收到sms果陣佢會寫未入帳 即係純粹hold左 好似係

剛剛轉咗準備出貨

而家有咩

Pickup即日有

而家係咪冇得order pick up?

仲係處女中

唔明

Pro 128 轉左pfs

冇 , apple cut 唒

12pro 256 訂單即將處理完畢。

姐係冇哂貨定係有咩特別意思

尋晚睇12 都仲可以24/25號去士多拎機,今日睇冇左店取Option

完了，連walk in都冇機會。仲以為大把庫存。

上次walkin士多買到11，今次唔知

星期五8:15分買 12pro
preparing to ship

12Pro PTS
紅日送唔送 :(

今年疫情, 第一日有貨都未必俾你入
第三第四日起啦如果係IPHONE 12

以前DHL順豐都會送

準備出貨中
希望23號收到

個風向北行緊 , 23.24 最近香港

x 2
好彩未出貨，出咗貨就無得cut

有無Ching 由準備出貨變翻做處理中？

RIP. 上個月Apple watch 都試過，結果最後一日先收到

咁有趣

有無巴絲比蘋果扣左兩次錢？？
本身買pro + USB C牛 加埋總共係扣左一次錢

之後過左幾個鐘 無啦啦又扣多次隻牛既價錢

最怕可能等到12月中

我係pro

我都係，唔知做咩，不過我係普通12

我係,同你一樣買一隻牛加iphone. 買個陣已經sms通知扣錢, 不過我今日反而係iphone扣多一次. 隻牛反而無, 但上面有人話apple出貨會hold多一次limit 唔係扣錢, 本身上打credit card hotline,. 但打幾十次都打唔通

你買個陣用apple pay定就咁信用卡買？謝

Same

APPLE PAY 付款, check左Avialble credit limit都無兩次扣款

availiable credit limit 淨係hold左一次？

係,因為available credit limit 係最UPDATE.

咁可能落單個陣hold果次hold已經放返出黎 加下再hold過

好彩cut得到隻色柒撚到

星期五門市拎 但仲係處理中

買左12PRO 11月3號先有
有冇方法可以早啲有 定我CUT單去直接買？

同埋睇完d review 個拉打感應好似幾得意同有用，所以上埋Pro算

呢個畫面點禁出黎

琴晚睇咗review即刻cut 12轉pro

而家要排到13號先送貨

Same
又無qr code同pass

而家買無得門市拎，要遲啲先買

QR code 同pass我都有

幾時收到？

17號 15:00 收到email 話處理中
apple store app買完就有得add入wallet

剩係得cancel item揀

收到sms hold咗數未？

其實可能唔洗13號，如果apple夠貨可能會早多幾日

收到

email嚟

一樣希望23 到

你夠我癲，我10月11日預計送達

2021年10月11

12
準備出貨中

我隻牛提早有得拎，今日問左apple員工 佢話可能真係hold左一次錢 話出齊貨應該會退返，但如果最後無退 要打去Apple hotline先得...門市佢地無得搞

我係信用卡

你電話settings/email app用左美式日期format，所以日同月調轉左
較番英制啦

push

佢寫11 Oct喎

有可能係自動detect數字再gen？
10/11/2020 同 11/10/2020

gmail app auto gen 架？

有冇人shipped?
我仲條preparing to ship
睇黎23 號收唔到機

好期待啊3月先到

無乜可能

same here PTS...

預27號啦

希望佢中午shipped...
我個殼都係早一日中午ship 第二日收到

要聽日收機
基本上尋日就要shipped

29/10-3/11 12pro 128藍先送到

23~28
仲係準備出貨中
聽日收到應該冇可能

岩岩收到順豐app通知 已經去緊青衣 聽日應該可以到

我乜7都未有

你幾點落單？

係咪呢個啱啱彈咗通知

8點幾就衝閘

Yes

8:04分order 咩都無

same.
唔知幾時先轉prepare to ship

收到CSL message話10月22 12:00扲得, 即係而家有得扲, 係咩玩法

Pro 定12?

12

遲左一日，17號訂，預計29號先到
dllm推到最後果一日

yeah,剛轉shipped.架車已去青衣

我同你一模一樣不過剛剛先轉shipped

我係DHL深圳送香港

我都係剛剛先轉shipped,但sf status同上面巴打一樣

我啱啱都轉咗做shipped

聽日齊齊有機玩

收到。dhl出貨

same 岩岩轉shipped

有無人知HSBC red card 係咪買gift card 都有9%？
想買mini

DHL 玩撚完了

咩事

dhl定順豐快啲?
第一次官網買嘢

今日9:35轉已出貨，DHL深圳去香港，聽日有冇機會收到？

睇你咩地區，跟據以往經驗我嗰邊100%順豐快

試過DHL無啦啦話我無人收貨 再安排送貨
打去問佢話courier 黎過但無人收 之後屌鳩佢

好少聽見dhl 會出問題

我都試過幾次 DHL真係好濕鳩

係呀，但講物港速度 DHL UPS 順豐
其實都差唔多 但最閪一定係DHL

DHL出貨嘅巴打唔洗Mon住個Status了 佢應該聽朝到香港倉先會update

希望唔好夜晚10點先送黎

有咁快咩？我同你一樣status

聽日唔到就要等星期1

正路聽日一定到

我嗰部都出咗貨啦，今次好似全部都係深圳出貨，希望聽朝早有機玩

SF送貨，聽日應該可以到手

DHL 送貨係咪會打電話嚟通知咗先？

黎啦黎啦

Dhl?

一樣

頭先shipped
佢個message 話23 號或之前

我上幾次訂iphone 同apple watch 都無隔日收機

DHL SHIPPED

SZ出貨

巴打想問如果係sf 送件，咁啱聽日屋企無人佢會點安排架，係咪可以放係智能櫃到收？

會sms你話冇人收, 第2個工作日再送

送個時間其實有無得夾夾，預到時間知佢大約幾時黎，自己nk要返工，又無理由叫屋企人等佢成日

有track no.打去sf轉sf門市自取

thz bro,我完全無經驗

同你同一批貨

我係你就請日假等收貨
轉自取要等多三個三作天

我隻牛同IPHONE一齊ORDER, 而家分分鐘IPHONE到隻牛都未到, 隻牛用POST OFFICE送, POST OFFICE係唔係突別懮

佢呢個message係咪一定準未試過咁快

順豐

有冇人會買個透明殼先？邊到買平

Corporate discount accessories 10% off

係

一裝落去部機同個殼一齊花

會咩

正常係 但好幾次都無打嚟就話打咗 屌佢老味

4/11 - 11/11，有排等

明天下午冇人收件 留名星期2先有

好彩我聽日全日都喺屋企

點解你寫明23號既... 我出左貨都係23~28

留意返今次透明款係硬膠

真係唔清楚喎
我以為個個出咗貨都有寫明。。。

你邊到禁呢個畫面出黎...

訂咗部pro士多星期六攞,但係依家個status轉咗已可供取貨
係咪可以提早明天去士多攞?

訂單

網頁版訂單

係咪即係一陣會到

唔會快過聽日八點

香港普通用家第一部
非你莫屬

星期一紅日，你慢慢等

你地就好

星期六最有機會
可能比外判派

31/10-3/11

屌你個名

我f1車手嚟㗎
習慣做嘢快手
希望佢聽日就送到啦

啱啱轉左可供取貨
係咪一定要聽日先拎得 今日唔得

收到message同埋網上睇係23/10到達，但email收到e invoice係24/10出貨

寫明個timeslot only

大家23-28 有冇收到新消息

查看訂單個度load唔到

個order成張冇左

個5%活動做到10月尾，但mini 11月先有得買，所以拎唔到5%。除非你而家買定gift card

我以前試過，好似可以星期六去美孚DHL 倉拎，但唔記得邊度㩒叫佢送去倉。

即係gift card做到9%

試過一次個快遞員打黎話送貨 咁啱屋企冇人
佢話幫我擺屋企樓下個智能櫃 再send sms俾我

但你記得買8000蚊gift card 或者要累積超過8000。
否則唔合資格

唔該晒 我仲諗住打去問下計唔計9%

收到sms 但開唔到條link 點算

我都無咗
今朝睇都有

DHL

我都冇咗。之前睇仲有

玩撚完了

可以擺係智能櫃

應該係個個都睇唔到order

我都睇唔到

個個都唔睇Email

order無咗 網頁版㩒都睇唔到。。

收到email 有SF追蹤號碼

係! 我開唔到msg 放入wallet

本身23-28，剛收到email轉左23

你就好啦，我DHL 次次都遲收

我都係啱啱轉咗23

個個都23.聽日大貨

大家放心 我手車 同隻腳都係賽車手級數 爽快交到你地手上 十分神聖任務黎

2020-10-22 10:04
快件已發車
2020-10-22 09:46
快件在【深圳寶安利大項目營業部】已裝車，準備發往 【香港新界青衣中轉場】

但香港條路唔係賽車級

手足要用新電話 我唔理得咁多 史命必達

我都想SF. 次次都中DHL

DHL係咪會例遲

想問下係咪可以提早去store拎機

地區問題？

想問聽日屋企成幢大廈都停電，我住30幾樓會唔會行上黎送比我

當無人 走佬算啦

可唔可以叫佢比行更簽收

我都好驚好咁

我都好驚會咁

貨已出
預聽日到

宜家網頁版開得返！
應該聽日會收到

今年買機有無話要check d 乜野早幾年d 機個鏡頭會有塵,今年仲有無

第一年係網上買iPhone
如果唔係屋企係咪都可以屋企人代收

打過去問，唔可以

我都打過去問，話可以

到咗青衣啦

做唔到首發
其實有冇可能會早過27號送到？

真係? 我約左明天收工時間去拎機
真係打8號波既話咁點算

sf?

我係24號攞，打去話想早一日攞，佢話ok

改咗Preparing to ship，Arrives 24-29

有可能. 冇人知.

同一架車啊

仲駛問 當然送啦 最多問你乞罐可樂

冇可能 我上官網買過好多次 一定唔會早

24號拎 而家已經寫ready for pick up

而家唔知聽日去唔去好唔比拎咪仆街

DHL 仲係乜update 都未有

聽日豐澤拎機既收左EMAIL未?

睇黎真係慳返好多位一車過

提早係講緊同一日早幾個鐘定早一兩日先

約左門市拎機 係咪帶身分證就ok

早一日呢

下午拎
朝早過去佢會唔會唔理我

訂機用電腦定手機app快D

手機app

好懷疑聽日唔會有 仲要打風

上星期網上訂，現已收到機

大貨

大貨玩大貨，都要準時送啊DKLM DHL，直到呢一刻件貨個狀態仲係深圳啊

聽日gogogo

DHL 唔會慢d, apple message 話聽日會派. 係驚佢唔打黎扮搵唔到人

真係咁就無仇報

DHL啱啱到咗香港delivery facilities

DHL送前會唔會打一打電話？

通常都會打比你同你講黎緊
有無人係度

知唔知walk in 有冇得買😢😢

試吓打電話去最近嘅apple store問吓有冇貨 有嘅9秒9鳩衝去買

With delivery courier

送貨來講，冇lift 好似要另外收錢。
可能佢會打比你

公司地址就唔會打，直接踩上去，好似係

邊間速遞？

我順豐，成晚都仲在青衣

我都係dhl 好擔心今日無得收

想問各位我book 左下午拎機想早上過去得唔得架

Dhl 應該都穩陣

未必比，如果多人既話

我部機已到我住嗰區嘅收發站

我淨係寫咗公司幾多樓
條友識打黎問掛

通常扮冇人收件. 要你打去CS攪

我仲未到office 但已經派送中 痴線

公司地址咪直接送，
屋企地址次撚次用DHL 都係扮搵唔到人，
之後又要即刻打去hotline 改當日夜晚送貨

快件正在派送中 HONG KONG - HONG KONG SAR, CHINA 08:06

公司地址會直踩

有無巴C已經收到啦?

DHL STATUS: Address information needed; contact DHL 咩意思？

佢SEND EMAIL俾你?

地址不全？快d打去

要打去 早兩年試過

天水圍鄉下地方

DHL 灣仔office唔打電話直接送上黎
已到手

我打左比cs,叫運輸哥哥上黎打一打比我
公司地方唔方便咁張揚收野

同你一L樣，打完俾DHL，最快聽日先收到......

咁你改屋企地址?

又做咩鳩轉左暫停運送？

無，最後只係加多個地區俾佢

咁嗱神奇嘅？

Departed from facility
有排

上星期訂 岩岩收到了

DHL表示派送緊.....

我琴晚凌晨就已經Departed from facility，跟住剛剛10點就轉左with delivery courier

想知要打邊個電話?

DHL 今年ok!! 已收貨

師兄會炒賣定自用？

佢個cs
24002288
但你預有耐先有人聽

收到了！！！

屋企冇人咁點算😒 佢會唔會幫我放喺樓下智能櫃

DHL住宅區係咪要好耐

自用，但已經出左門口翻工，要收工先有玩

想問下itunes備咗份係咪所有嘢包whatsapp history 都過到？

唔拎埋返公司syn back up

history 應該無
要apps 入面backup 左先
line 都一樣

家人代收

啫係一定要用icloud?

唔關cloud 唔cloud 事
無記錯你chat history 係唔關iphone backup 事
你要入whatsapp app 自己做一次chat history backup

okok, thanks

iphone backup 無論icloud itunes 都會包所有user data，除非你特登toggle off 左個app既backup，whatsapp in-app backup 係獨立另一份backup 黎。

結論係icloud backup or itunes backup 都會包晒所有對話紀錄

點睇有無toggle off到？data好重要 驚手殘無曬

我不嬲都用itunes back up，d record全過到去新機

9:00 係dhl courier, 而家仲未到

setting >你名> icloud> manage storage>backup>this iphone backup 然後等一陣load完會出

師兄點樣轉移㗎？

咩程式黎？
不嬲用開iCloud restore

DHL住宅，有冇已經收到？
會唔會打咗電話先送上黎？

而家先知有d咁既野

我住宅DHL，有打黎

但個到唔係icloud 入面嘅backup咩？因為之前icloud爆咗 所以 setting->icloud 入面個whatsapp制熄咗 所以我睇backup個到先係無嘢？

咁我繼續等吓thx

呢個係icloud backup， 你講果個係whatsapp in-app backup， 佢獨立放左whatsapp 份backup 係icloud drive，兩個都會用icloud storage。

分別係icloud full backup 要新機無data 情況下restore， whatsapp in-app back 只需要delete whatsapp reinstall 就可以restore 翻份backup

想問8達通可唔可轉移新iphone?

係咪都可以全部嘢過晒？

咁啫係話我點都要upgrade 咗icloud storage?

表示寄公司(工廠區)，09:51開始派送，依家仲未收到🙊🙊

lunch後啦

DHL住宅區，08:23開始派送，電話都冇收到

我都無, receptionist叫我收件. 如果sf送佢地會打電話通知出去拎件

dhl departed from facility之後要等幾耐先到派送

啱啱到

24號apm唔俾攞但其實冇乜人

屋企冇人... 希望六點後再派...

比得一個 個個24／25都走黎攞仲得了

舊機OCTOPUS點轉新IPHONE

舊機remove，新機加卡就會見得翻，前提係同一個apple id

收到了

舊機remove意思係?

第6,7題

大家d新機用咩case 同mon貼?
我果部好似今日送到黎, 唔知下午出唔出apple store買好
但佢果隻magsafe 透明case 有個白圈好樣衰

成功了

訂完機 手痕買埋casetify
琴日到咗手 根本就無連登仔講咁厚 又咩用料垃圾
雖然唔平 但係都算對得起個價錢
要話我打手都無辦法

Casetify咁快到手
上網睇好似寫11月先有貨所以未訂

收到dhl電話

住宅定公司

係阿 我自訂鏡面 16號order 琴日送上門
第一次買 打開摸個質地都幾驚喜
依家摸住佢幻想緊部pro

住宅

真心on9 等到29號

佢唔夠貨

個Mon黃到仆街

點黃法

dhl送住宅有冇話幾點㗎

我都仲等緊呀屌

truetone?

啱啱落樓買外賣撞到DHL上黎 電話都唔打
差少少就要等星期二再送

又會咁好彩我而家連街都唔敢落 嗌左外賣上嚟

收iphone嗰日全日唔可以出街係定律嚟

係唔係一定要自己收 可唔可以屋企人幫手簽收？

係咪因為truetone咗？
Btw全線6.1係LG mon

哇屌

順豐要對身份證，dhl 唔知

呢層真係唔太清楚

Cls如果我咁得閒留喺屋企 早就出咗去拎啦仲要俾佢隨機突擊我

要快一定係寄公司啦，通常朝早就到

放部舊phone 係旁邊

邊使。我今朝都係老豆幫我收

你左邊果部係 X？

巴打，同你一樣

11pro開始變黃哂
我上年拎X同每一部 11pro/ max 既display機比都係一樣
如果今年都係冇變，應該以後都係咁

原來如此

有你呢句我就放心大不了 我放低身分證副本俾屋企人
如果唔係成件事真係好戇鳩 我有時間留喺屋企成日 不如直接出去拎

no need. 100% sure

12pro pacific blue 貨已收

departed from facility之後幾耐到下個step？

7:35 delivered. 1點幾收到啦

me 7:40 with With delivery courier 10:04收到。

依家回到未來寫24收到

而家都未with courier係咪要等聽日
但係佢一早話23/10arrive

可能夜更先出車

Delivers 24/10 - 29/10
有冇人status係shipped 架

8am with courier 而家都未收到係咪正常

連登仔不停吹到垃圾，蘋果已死
點知iphone12 pro勁好賣

我要等到下個月

PFS緊

咁樣過資料係咪會連啲垃圾都會過埋?我舊iphone個 其他 好大

屌我轉移唔到

各位手足收到機既 比個正評我

呢個咁樣過唔過到埋whatsapp record?
因為本身係itunes backup咗

全部都過到。
我下午兩部機拍埋一，兩個鐘已經全部過完。而家已用新機。舊機format埋

咁爽皮
見有人話itunes restore backup快過兩部機拍埋一齊
今晚試下先

係D銀行APP最煩

想問下如果送貨個日冇人係屋企咁會點?
佢送達 24/10/2020 - 29/10/2020
冇理由我6日都唔出街

佢出貨時會講邊日到

thank you 咁我leep 住check status 先

咁itune restore 要連電腦嘛。我返咗工唯有咁搞

係。以後冇得用touch id

13屏下指紋(好似）

同你一樣

幾時

29-3號有冇可能會早到....

我同你一樣

救命
我設定唔到face id

13-20

可以換機了

屌

閣下太樣衰

現家先訂既話早一個星期送

10/11送

On9

晏就係aos 買左12pro 藍 話17 nov deliver, 岩岩上aos 睇即刻買都係10nov deliver.
係咪唔洗cut 單再訂，佢有貨就會早d 送？

我都係咁..唔知cut 唔cut 好

我用gift 卡買cut 唔cut 到都成問題

可以, 會退返錢落gift card

無理由咁弱智 由佢算

最怕佢唔係即刻退到, 可能要等幾日, 到時再訂又遲d 就仆街

本身寫 arrives 23-27
之後改咗 24-29
22/10 preparing to ship
23/10 16:44 departed
希望24收到

屌你老未咩,係AOS寫完抽水蛇春咁張既地址,張invoice寄黎得Hong Kong Hong Kong Hong Kong,本身今日拎得機變星期二先有,仆街黎

其實紅日佢送唔送貨？
佢用邊間速遞？

我想問送上門 如果屋企冇人會點

最後有幾時收到

最後幾時收到

24下午

3-10/11有無人出咗貨，我到而家都係未有任何變化

4-11/11 一樣無郁過

me

幾多gb 256 3號乜都冇變...

我到而家都無任何動靜，心已死

我都係

我係SF Express, 今朝9點鬆啲已經到

想問你由prepare to ship到收到機要幾耐時間？感謝

好似都等咗4日到，然後琴晚一話已出貨今朝就收到

感謝，睇黎256 pro都係預最後一日先收到

我嗰部話延誤

你買幾多gb?

128

唔通256真係要等到最後

256

轉status嗰陣有無email?

終於轉preparing to ship

你係3-10？
有冇email?

無email,入app望，email應該係ship果時先send再俾埋個tracking no.你

Ship左未

未啊

應該等一批貨全部都ready先再全部出掛屌你老母apple

我4-11仲未郁 好心急

我估你下午就轉prepare to ship

dhl

點解我都仲係無郁

Apple都幾on99，上面遲一個time slot 可以早到，我3-10就而家都未ship，仲要有人連prepare to ship都無，大家都係256藍點解咁大差別

我岩岩轉左preparing to ship喇
唔知呢個status又要玩幾耐先ship

要等到幾時呀

3-10到
而家4號仲係準備出貨中

你咩色幾gb

想問下可唔可以打落間速遞公司request落佢地門市攞
因為返工 屋企無人
利申佢話24-1號先有

可以，不過會delay 一日送

陰功 咁希望撞啱唔洗返工又係屋企啦
但係已經等唔切 仲有成半個月先到手

你ship左未啊

琴晚就ship左用sf

你就好 我尋日晏晝轉preparing to ship
希望今日會ship

我應該今日就送到，你應該聽日就有，放心啦

你今日收到既話記得返黎話我知

佢寫12/11-19/11送到
係咪無咁快會轉status
訂左128

你係幾多號點左右轉ship架？

大概琴日3-4點

咁有無寫大概幾時到架？

我見sf個app寫今日朝早已經到我屋企附近嘅倉，咁應該下午就送到啦

Sf打電話黎話今日4-6送貨

希望我今日會ship啦
感謝你

你down定sf 個app入自己電話，如果apple用sf寄，sf 個app仲快過apple store個弱智app

無轉status

仲有無4-11既朋友仲未ship

明明apple日日都有貨送貨要搞咁耐

4-11pts緊最驚打風唔送

你pfs未

岩岩終於shiped左

幾時有得walkin at diu

早幾日4/12 有得門市拎

11-18係咪要預佢最快都18號先到

啱啱今朝睇見到轉左prepare to ship
想問一般幾耐先ship
我係256 10/11-17/11

我10/11-17/11 仲係processing
一樣都係256

啱啱轉左已出貨

你幾號買

10月18

咁早有正常
我10月23先買

10月18買 而家先轉已出貨
都等左好耐下

本身都係預計10/11-17/11拎 依家早咗添

同你一樣
但今日星期日順豐係咪唔會派件？

終於preparing to ship

11/11 -18/11 仲係處女中

日日mon住等變preparing to ship
DHL定SF會好d

same

希望下晝ship到

會咁快咩

上面ching朝早preparing 下晝已經ship緊

星期日唔辦公
星期一請早

有冇人知信用卡幾時先扣錢？
之前pick up 係pick up 嗰日扣，送貨係咪送到嗰日扣？

但今日星期日

11/11-18/11今朝扣左數 岩岩preparing to ship

12-19 唔知等到幾時呢

我郁都唔郁

應該係唔派件姐

反而我未扣數

12 pro 月尾先到 等到好辛苦

由噙日深圳已發車，今日都仲係已發車，仲未到青衣，咁姐係應該要10號先派得

日日都心掛掛

我都係 我買pro 256 尋日晏晝3點發車到依家都未到青衣

咁晏都未收到msg應該今日唔會出貨

Sf遲發都唔緊要，唔好整爛就得，見bandai轉左sf之後又撞爛盒又盛，唔想到左貨就要送返入廠

sf 派apple 件好小心

但個moon好似好垃圾 點算好

到左青衣，應該同你同一堆

我諗聽日有啦

07號 1512發車發到依家都未到我

我1月先有啦，我打過去問，佢話跟返之前個日期，所以冇事

我同你同時間同日子，應該都轉左，22:15到青衣

11-18 仲未pfs 呀dllm

仲係準備出貨 冇郁過

想問如果送office, 係咪一定辦公時間送，即係星期一至五0900-1800,或星期六0900-1300 咁樣

應該未必架喎

Ching 收到未？ 今朝check 話九點快件交給外包人員正在派送中 但係而家都未到

用緊12pro 回覆緊你，佢12:22派，1:50左右到

啱先收到順豐電話，佢話送緊黎兩三個字到

咁荒謬屋企又冇人，返工又唔係辦公時間送

淨係遲咗一日準備出貨中 到依家咩消息都冇

剛在APM門市買到256G藍色，順利。

等五點啦

11/11-11/17 轉左pfs

已經放棄聽日送到

11-18轉左pts
點樣可以track倒佢去到邊？
趕住14號用

10-17 仲係準備出貨 唔知幾時先出俾我 之前啲配件全部預計時間有早冇遲

樓下10-17都未出睇黎兇多吉少

點買到？

我10-17都未出貨 14號有d危

11/11-18/11去緊青衣了Apple Store App彈左通知話10號前送到

Apple會唔會打算一log咁出

12/12Pro?

你咩機呀我10/11仲係準備中

12Pro

我256 12Pro仲係pfs

我都終於出貨

Me2!!

順豐話1156已經去到送件人上開始派貨
派到而家我都仲未收到機

Walk in, 我指iPhone 12, not pro or pro max.

有冇check 機

Me2

你依家check下 我出咗貨啦

無check, 送人的。

順豐送有冇得叫佢擺智能櫃？

係咪屋企有人簽收就得
唔使本人

10-17 256pro
怎晚已經出左貨

唔可以，貴重嘢最多可以去順豐站拎

但係我修改到個運單地址去智能櫃，姐係佢會照送番上門？

點先可以改自取，平日屋企無人

擺入櫃 拎左之後你話冇拎 邊個負責任？鋪頭拎對齊晒你名同電話 冇得錯
利伸 員工

夜晚係咪唔會出貨?

送上門係咪唔使本人簽收？

我部4s留我名宅急便送屋企人簽收，等其他人答

可以 派之前會打比你 你同佢講屋企人代收就得 派個陣up到收貨人名同電話號碼就得

正常冇限死本人，個撚個坐係到等收件咩派岩就算數嫁喇

唔知係咪 12月 1有得walkin 呢

12-19 會唔會聽日preparing to ship呢

想問一下，如果屋企無人收會點

11-18 今日拎左

想問下佢個日期係24/11-1/12 係咪通常都係最後幾日先有

有無人都係12pro 14-21

點解...我仲係pfs

仲係派送中

我都係，仲未轉，我老婆舊個部舊電頂唔到...仲係PFS

原本都以為係 但係我10-17 啱啱到咗

咁開心！
因為我想生日之前有但我生日又係頭幾日
希望我都可以第一日就有啦 等得好苦

今日送 仲未送黎
唔知大約幾點

13-20
好想快D到

Prepare to ship大概幾時會變shipped

我一日半

琴日晏晝仲未顯示已出貨 我都以為要遲幾日 灰灰地 點知佢夜晚出貨 今日凌晨到青衣 晏晝已經送到

聽到都鄧你開心！
Ching你sf定dhl?

我仲等緊！唔知幾時先派到我

咪氹我開心喎
我expect delivery係13/11開始

你大概5、6點check下有冇通知
其實佢一早寄咗但又唔出通知

Sf 雖然支那公司 但係真係幾快手 個包裝又幾靚仔

我10/23 訂㗎 頸都長

我都係 不過仲未派到我 2100前

未試過用delivery
好緊張

佢會唔會打左俾你先

見好多人都話sf快過dhl

到左啦

我都12-19，今日轉左喇！

仲未收到！一d都唔快

Wtf

陣間打去CS問
今朝派送到依家都未有

咩色？ 我11-18 都未轉

12pro pacific blue

11-18 轉左shipped,SF寫左佢地一早收到貨係未update姐
寫著快件已發車，即係幾時會有呢？

我13-20都preparing to ship喎

係咪佢個app update唔切

同batch

再同batch

聽日

12-19指預計送達個日期？

11-18
琴日1700轉左pts
今日都係差不多1700轉左已出貨
睇番順豐
今日凌晨順豐都已經收左貨
下午3點就已發車

我都係已發車

係啊

點解會寫12-19咁遲 定係11-19
11月頭買都係預02-12左右咋喎

11-18 , 今朝已收貨

琴日轉完prepare to ship
今日無update過

聽講apple 送貨期都準
巴打係咪寫番工地址收件

12-19
11/11轉做Shipped
今日1點收到順豐電話送到門口

想問下咁多位
Your order is being processed係咪開始有望啦？
因為前幾日都見唔到呢一句

我24-1

PRO 定MAX?

唔係 processed 只係收到order
仲未prepared for ship

Pro

等到頸都長

唔知10點就話派送緊 送到而家都未送到

起碼要前一日先轉status

我都係 就黎忍唔住打比順豐問佢到邊

你轉左未

打啦, 佢地會扮無人收貨, 延遲下一日先派

未

pro max 金色256 收到sms聽日有得拎機了

我估你應該仲有幾日就收到

追post睇個勢應該13號轉status
14號就派

咁賤格

希望

完全冇新意都有人買
證明香港人真係好有錢
所以中共玩到你殘都唔肯走
有錢買iphone 但冇錢冇能力移民

玩野咩打電話黎問有無人收貨 然後遲成個鐘都未送到黎

有無人買左12pro 係11月24至12月1號送到？？？

想問會唔會有機會提早送到

送到啦

咩status

收到啦！
打完電話之後好快到

想問下有冇人 12 Pro Max ，送貨日期13-17仲係處理中

藍色已出貨

我都係藍色但仲未出

改準備出貨都好呀，唔通真係要等到17號先拎到

Hello我都係24-1

收到貨上嚟單聲

處理中

好呀出貨都記得單聲

3點拎機，但有嘢做，可唔可以早去

12 pro max藍色出左貨
有tracking number, 可能聽日攞到

我而家睇唔到張單 之前連埋其他野買 跟住d配件送個陣有問題 佢送多件配件比我 又開多張訂單 搞到而家睇唔到原本買12pro張單 而家係度on99等 又睇唔到出左貨未

會打俾你叫你去返最近嘅順豐站拎或者叫你轉收貨地址，總之一定唔會入櫃

下 點解咁on9

前幾日打過上去問 咁啱撞啱mini同pro max 開賣

佢答我話可能開賣日 搞到個ser顯示訂單有問題 睇唔到

不過話張單仲係度 無事 有收到確認訂單個email 就ok㗎啦

但今日睇都仲係睇唔到 淨係睇到d配件個狀將已送達

而家諗返覺得佢個陣答係hea鳩我咁答

不過算啦 其實都唔算急用嘅 不過想間唔中睇下d送貨進度

咁搞笑 撞左開賣日就會撞係咪hea鳩

訂咗部 Pro Max 256GB 黑
見到佢DHL係由深圳 ship 落嚟，成日個 status 都無郁過
有冇巴打都係咁

你唔係以為喺美國空運過黎呀

係深圳
定d黎啦

睇嚟有排

第一次用送貨以為個倉喺香港
自膠

全部係大陸廠出比你

我都覺

深圳寶安利大項目營業部

18-21號。 唔通要21號？

你幾號落單？ 我2號

大家都係同一個期送

如果你出左貨咁我都差唔多

等你幫我跟下

我1號落
頂 我禁入去都唔見左張單

不過我係email個到禁返條link又睇得返應該無寧掛

無事*

有冇人係asiamile用分買?

買隻AW 都要廿幾日先送👽

我直情email㩒落去都無

你的iPhone 已被習大大徵用

3/11 買，數都未扣

14-21 終於轉pfs

我見到更新 到左青衣

到咗營業點，等送貨

又撚排 今日超大水

利伸 sf職員

落去拎會唔會俾？

最好全部都自己拎Tim

通常到營業點到分貨俾派件員要幾耐？

2020-11-13 07:52
快件到達 【沙田裕昌中心營業點】

快d喇

12mi 有冇得walk in

Dhl 呀屌

冇update過status

7點半話派送中

Arrived at delivery facility 之後冇變過

dhl 7:56 With delivery courier

快遞員已經派緊件

我就5, 6分鐘

我都派緊鳥

仲以為得我一個

人地sf 派撚左喇
DHL去左邊撚度

以家買pro 係咪最快都要5-12/12先有貨送

返到公司就見到部機放咗喺檯面

今日Apple store個訂單追蹤係咪有問題？
App同官網都睇唔到....

順豐狗肯上黎未

機已收

仲未出貨

想問下派件要派幾耐？
8:30係我屋企附近到依家都唔肯派比我

恭喜你

唔係呀嘛咁癲

dhl一個鐘前收到，即刻去st了

因住俾人屌做爛市

真係無 㩒入去條link入到apple check訂單淨係見到我訂d配件已送達 完全係無iphone張單

你試下禁查看訂單完整詳情？

下面張圖咪就係㩒左入去訂單詳情嘅網

Sor9點解咁有趣

原價收 iPhone 12 Pro Max 512 GB Blue 要全新未開封
有意請TG checkpointhk

想問下各位
個expected by關唔關事

你出左貨未

咁快收到email 話19號送貨？ 我乜鳩都無

唔係呀 都係之前嗰個email黎
所以我先好奇

應該無咁快我諗

好想知佢咁樣係咩意思
我地都起碼仲有9日要等

比個假希望你

最快先係9日

我唔想要假希望呀
希望真係等9日就有啦
Btw記得報喜！

應該係magsafe 19號送比你咋話

我後尾都cancel左MagSafe張單
不過都唔知係咪佢唔update 搞到寫住19號

收到梗係上嚟報

Btw, MagSafe 好似好廢 早cut早著 費時後悔 唔係成日打機嘅話用線差仲好

我都係見啲人用完好似好多差評咁所以cut左
同埋就算真係想買鋪頭都有 唔洗等送貨

想問下已經收到既巴打係咩時間送貨 唔想出去拎但要返工6點後先係屋企

12 pro 128gb 17-24
到而家都係處理中
有冇機會17號送到

無。我依家先準備出貨應該17號先收到

出左貨未

仲未

Ching你出貨同收貨可唔可以講聲因為我係你之後個批 24-1號

我而家都仲係處理中

佢肯出貨未呀呀呀

哭撚咗

仲有批21-28號處理中

明明見好多Ching講頭個日就收到 點解去到我地附近呢幾批好似無呢回事咁

開封大黑128加錢換開封大黑/藍256

21-28 +1
本身以為過多幾日就有機收
睇嚟要等到尾幾日

我都以為第一日就會收到貨，點知都仲係處理中

陰功今日已經係17號
係咪無收過email？

冇，都仲係得啱啱買的時候嗰個email

等撚左成半個月 痴撚線 買部電話姐

真係買部電話都要等咁耐
如果係壞機要即刻換電話號話真係可以收皮先
我諗一黎係疫情問題出唔切貨啦
其次就係啲炒狗連電話都要炒一餐 搞到真係要換電話或者想買電話嘅人無得用

-500出 12 黑 128gb 已開封
Or換 12mini

18-25
處理中

+1 幾時先肯出貨

Cut咗去棍啦，呢幾日都放題

睇嚟都要25號

師兄知唔知幾點有

可能執靚啲件

真咩求教

“Preparing to ship” 通常加幾多日？

轉左做準備出貨中

有無巴絲 pro max 係11月21-28?
11月18 - 21 一跳就跳去 11月28 - 12月5 ?
好似無見過 21-28

以家先買11會唔會好不智？

3C產品 有新買新
不過聽聞iphone12 幾多「災情」下 睇你接唔接受到

我21-28都係今日轉準備出貨中
唔知又要等幾耐

我17-24今日先轉做準備出貨中

近依個禮拜嘅都應該有遲冇早

明明之前好多人都係第一日就收到

我18-25仲未轉

恭喜曬
希望我都好快有

真

Iphone 12 promax 21至28送貨
而家仲係處理中仲要等幾耐

21-28

今晚前唔郁就下星期了

17-24果批都係啱啱轉咋

咁姐係有可能等到最後個日

有無24-1嘅巴打好心急 想快啲有得用

睇個勢好難頭幾日收貨

Pro定max?

pro

我都係pro我都想快啲

18-25到依家都未轉

Wtf點解呀點解去到呢幾批都唔準時嘅

似缺缺地貨，Pro轉status通知聲

大家咁話

幾時先12月

咁多pro
有冇pro max pfs

轉咗準備出貨中幾時會再轉已出貨

我都係尋日轉左做準備出貨中
我都想知幾時會再轉做已出貨

好心急呀

18-25 啱啱扣左apple care個數 望翻佢轉左準備出貨啦
終於就黎有新機收

嘩終於
不過我想問返 係咪落單個一刻apple已經hold左條數架喇？只係到準備出貨佢先扣數？

online apple store出貨要幾多日

18-25 轉左準備岀貨

18-25今日先轉pts 咁應該最後幾日先到

原本21/11-28/11 岩岩睇突然轉咗去24/11-1/12

SAME

12pro 21-28 尋日轉左準備
岩岩收到順豐有件貨係深圳發件
Futaihua係咪就係

17-24轉左已出貨

正呀

Wtf我係24/11-1/12我會唔會都會比人轉

我早你一批
12月3-12月10
等左好耐呀屌

21至28，岩岩轉已出貨

21-28/11出左貨 竟然有早
聽日可以同7+講拜拜

dllm 原本 21-28
啱啱變撚左24-28

但有冇講幾時會到

早你些少5/12-12/12

我部7+仲頂緊
希望有早

21變24
有冇得打去嘈下佢

聽日就有新機用
巴打你點？轉左未

未呀我24-1嘛
希望佢快啲出貨

好想提早呀屌

20-27 今日收到貨了

富泰華工業（深圳）有限公司
工廠直接出貨

試吓，可能有聖誕禮物

無知一問而家買嘅話要等幾耐左右
12pro 128gb black

超級缺

same點解會咁

我都想

應該落單果陣hold起條數 之後因為我有apple care所以再扣1899

我都早你一批

等咗半個幾月了

點解21號送貨突然變咗24號

我都係，發生咩事

佢email話20/11希望聽日有啦

我都係呀頂點解會咁樣嫁
會唔會又一推再推...

估唔到佢會咁玩，唔夠貨都得既咩

係咪得pro max金色改左期...？

我係呀

覺得佢會無了期咁推後
有衝動想取消張單出去買現貨

金色+1

邊度有現貨？如果再推後就屌7佢

我都唔知
諗住去百老匯個d睇下但一定貴d
重點係驚佢又再推後屌

應該唔會啦

希望佢快d出貨啦
等左好耐了

咁快？
咁正有早？

取消完真係下年先有

我都轉左去24-28
俾人轉個d係咪揀金色
我金色128一部俾人轉左

金色，今朝check 21, 而家check 變左24

個送貨時間同你一樣，不過係pro max,時間好漫長

Pro max fortress大把貨啦

金色128

岩岩到左，個mon好撚黃

大機定細機？

大

想問轉左pts嘅扣左數未

細pro都係
唔係心理作用 拍埋部7+即刻有分別

17-24
終於收到

12 pro 18-24轉左shipped

開心使用中
巴打你都會好快有

希望佢聽日或者後日就轉Pts 24號25號就收到啦

OLED 好似一直都係有偏黃 不過未收到機唔知係點

我啱啱收到SMS話21號/之前會送到

! 你係pro定max? 24-1號個批？

24/11-1/12
繼續processing

Pro?我都係呀

頂同期比個五我先
到底佢幾時轉呀呀呀

比個五你
好嬲

我都好嬲
等左半個月
仲唔快啲出貨！

1號買 到依加洗唔洗開個苦主區

我都係1號買應該都就快要快返個

就快要開返個

等撚到燥

關咩事 唔見Samsung 偏黃

駁唔到
我都好燥

你有無買apple care+?

我無呀

我係話LED 同OLED比 OLED係比較偏黃...

啱啱入手希望趕得切聖誕前到

有撚排

同期

圍爐

準時入黎鳩叫一下
到底幾時先有呀
仲未轉pts

我 25-2 都等緊轉

恭喜曬

我終於睇到張單 不過都係都未出貨

28-5/12 應該可以出返去先
原來前面仲有咁多人未收到機 本身仲妄想會提早到

我以為你話你出左貨

邊有咁快

感覺24-1 會delay

今日收到PRO了 18-24

準備出貨係幾時？

唔撚會掛等到好頹 咁耐都未到

咁又係

留名
13號第1日拎機用左兩日發現黃mon
退左錢再訂過

前日

咁都幾快

24-1 仲being processed

原本前日由21變左24,
剛剛收到銀行過數通知，即刻再睇下張單，
又變返21號啦！

屌 咪係囉 想點呀

我係你之後個批

24-1 轉左準備出貨中

！我仲未轉

轉咗上嚟單聲thanks

希望佢今日轉啦

24/11 轉左狀況

24-1 pro 未轉

屌 又係我地呀陰功

你係咪pro?

我估係pro maxApple 無視pro 嘅買家

點解我地咁慘

圍爐取暖

我日日都要問 到底係咪得罪左apple

比咗錢 又唔比貨 好嬲

真
不過佢好似係hold住左條數
屌等到好心急 今日都22號啦 想點

佢唔係諗住delay

好想拎把槍去問佢出貨未

我懷疑未開始整個電話

分妙鐘零件都未整好

拎曬啲錢去整pro max

當我地死架

咪係 買pro 唔係客

被放棄嘅客

已經放棄咗我地

屌 我promax仲未轉

我係pro blue 128

一模一樣喎Ching點解我仲未轉

Pro blue 256 仲未轉 我到底做錯咩

真 我地做錯左啲乜鳩

我仲未

仲未轉喎

屌 我地係咪比人放棄左呀

幾時一齊去apple store示威

陣間啦不如就苦主大聯盟

叫人今年點買，
9月又再出新iphone，
等了個幾月鋪頭都仲未有得買
一係要上台，一係食炒價，
日日向度F5 apple store
又唔會用個magsafe pouch 厚L到hihi袋落袋
又易甩出黎，又攞苦黎辛。

下個post名 iPhone12 pro/pro max 送貨討論區-苦主大聯盟

真 可以開定先

iPhone12 pro/pro max 送貨討論區(2) - 苦主大聯盟

開定先

我地真係好撚慘

聖誕到都未收到

個送貨日期任佢擺

連登話冇人用，個個都用Android 㗎喎

喎好亂講野

唔

好難講 希望在明天

咁希望明天出貨

+1

如果聽日都唔出真心燥

開始想cut單

真呀

啱啱入app睇連單都冇埋

喂咁啱嘅 我都係咁
我都係啱啱入去睇

我入email撳條link睇佢仲要話something went wrong

天意 係咪就轉

喂 我都係咁諗

Btw都係唔好太高興 陣間空歡喜一場仲撚慘

Ff 下都好呀 好灰

都真嘅 灰撚左半個月

張單出玩返 processing

現

屌 我都係

Fake hope

仆街 開心左一陣

聽日都唔轉就好大機會delay

屌真心 聽日唔轉應該要27 28先收到

希望你地快d收到

So sad我都想

想問送貨可唔可以叫夜晚先送得唔得
朝早冇人

想知Ching你幾號落單？

11月1號

點解我都係一號落單喎點解我仲係未轉

睇黎你要聽日先轉
我係夜晚10點幾先落單

我晏晝落單架
哭撚左